覺唔覺呀JOE其實好偉大

表面上放啲五毛過嚟整衰呢度
但一個論壇最重要既係人流
佢而家咁樣就好似幫人keep住整旺個場
自己嗰度就拍烏蠅，廣告收入大減

所以有五毛既post多啲同佢哋交流
凸顯呀JOE既偉大，等阿JOE放多啲人過嚟再搞旺啲呢度啦

犧牲高登，成就連登
拆散自己招牌做其他人嫁衣
呀joe

你估佢想放咩？

屌你今次曲到有D好笑